林鄭開始偷偷地清算了

邊個界別出過力 出個手既
就搞邊個
所謂對話只係掩眼法
掩飾佢地既清算行動

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告